{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057819",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "거목정"
    },
    "text": "井邑を代表とする最上の韓牛を直接屠畜、手入れし、毎日新鮮な材料で最上のサービスを提供しています。 営業時間は毎日10:00~22:00で、電話予約で食事が可能です。 日曜日から土曜日まですべて電話予約をすれば、早めに食事を楽しめます。 当店は井邑市役所のすぐ向かい側に位置しております。 メニューには生肉ビビンバ、煮たビビンバ、石焼きビビンバ、韓牛コムタン、きのこプルコギ鍋、サムギョプサル、ロース、霜降り牛ロース、カルビ肉、ユッケなど様々な韓牛料理が味わえます。 生肉ビビンバ、煮たビビンバ、石焼ビビンバはそれぞれ8,000ウォンで提供され、韓牛コムタンは10,000ウォン、きのこプルコギ鍋は11,000ウォン、サムギョプサルは12,000ウォン、ロースは22,000ウォン、霜降り牛ロースは25,000ウォン、カルビ肉は25,000ウォンで販売されます。 巨木亭で味の饗宴をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約が必要です。電話での予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには生肉ビビンバ、煮たビビンバ、石焼きビビンバ、韓牛コムタン、きのこプルコギ鍋、サムギョプサル、ロース、霜降り牛ロース、カルビ肉、ユッケなど様々な韓牛料理があります。"
        },
        {
            "question": "生肉ビビンバ、煮たビビンバ、石焼ビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "生肉ビビンバ、煮たビビンバ、石焼ビビンバはそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛コムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛コムタンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きのこプルコギ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "きのこプルコギ鍋は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロースは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霜降り牛ロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "霜降り牛ロースは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビ肉は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どこに店舗はありますか？",
            "answer": "当店は井邑市役所のすぐ向かい側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 362
    }
}